====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les questionnements , les temporalités , les langages des deux mondes sont très différents .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

